[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

拿，首先呢我代表大埔區歡迎各位香港市民入黎消費
但係唔知點解呢個仆街政府無啦啦出左份野，話星期六無啦啦要封路，阻住香港人入黎帶旺大埔經濟，真係極仆街啊
所以呢，小弟就根據運豬署份pdf，整理左一下星期六封路同交通安排，希望各位真.香港人畀下面，一齊入黎行街買野，money money

source:

紅色線: 封路路段
藍色交叉: 大埔頭巴士總站
綠色交叉: 廣福道馬會投注站(綠匯學苑)
黑色交叉: 唔知點解有生意都唔做既街市+熟食中心
左邊黃色highlight: 狗鐵太和站
下邊黃色highlight: 狗鐵大埔墟站(大埔巴士總站)

DOG: 唔知點解最近好多水馬圍住，媽媽話入面好多社會垃圾，真係唔知點解香港會有咁多呢啲垃圾冇人處理，香港政府搞乜架

深紫色圈: 商場(大埔超級城+大埔中心)，大家可以瘋狂shopping架

藍色圈: 富亨巴士總站
灰色圈: 怡雅苑巴士站
紫色圈: 大埔海濱公園巴士站(完善公園位置)
綠色圈: 廣福邨廣福街市巴士站(廣福商場位置)
注意，廣福街市唔confirm有冇巴士出市區
另外，工業邨果頭冇野買，大家shopping就唔好行入去啦，除非你想入教大，或者去百份報搵方丈啦

巴士路線:
往青衣機場
E41、A47X: 藍+紫
往九龍塘旺角
72X: 藍+紫
往尖沙咀西九
271: 藍+紫
往彩虹觀塘
74X: 藍+紫
往荃灣
73X: 紫
往樂富九龍城
75X: 紫
往港島
307: 藍+紫

小巴路線唔熟，歡迎補充

最後祝各位香港人有個愉快既周末
Have Fun in Tai Po!!!!!

push

推

推到人手一份地圖!!!

行得太夜不妨留低食個三多炸雞肶

邊到有得食

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

Welcome to Tai Po

光復香港
時代革命

有兩間，總店係大埔墟南盛街果邊(近太和站，出口行5分鐘到)
另一分店係大埔稻香對面(大埔泳池對面，離大埔頭巴士站約4-5分鐘路程)

重要資訊

你班友成日吹到天上有地下冇
上次去食雞飯中哂伏，仲要兩間都係伏

大埔

太和火車站金拱門方向行幾分鐘，之後過左條紅橋就會見到

基哥清湯腩

未食過

大埔友

我都未

總店好食D,但地方淺窄
分店附近多酒吧,可以玩天光

必點辣肉碎腸粉

係邊？

小心超級城 多左好多鏡頭

運頭街果頭

Push

大埔好撚多野食

住大埔咁多年，三多係越做越差

大埔富善街6-14號永祥大廈地下D9舖

政府想打民生牌 係咁傳謠言話街市唔開 相信藍絲餐廳會響應關門 齊齊光顧剩低個啲餐廳

我仲未食就差左啦？

三多隔係咪離有間手磨腸粉？

建議大家可以用左下角粒星星bookmark定d有用資訊地圖
咁聽日就可以方便搵食

哦，原來係南盛街再行入去
知邊到啦

不要大台 不要糾察 不要左膠 不制止勇武
be water be humble be smart

睇返個PDF
原來唔經了

大埔好西清單

如果我冇理解錯應該會係行我mark果條線
不過最穩陣都係答狗鐵

太和間金拱門
係香港首家家庭式旗艦金拱門

你地行過唔係唔入黎朝下聖呀嘛?

腸粉好似5定6點就收工

順帶一提，廣褔道金拱門隔離間四川野幾好食 開1800收0100 星期日休息

鍋貼果間？

推上熱門

不是，鍋貼同當鋪中間果間蚊型鋪

去大埔

係咪都係小食店黎？

我無野講

大埔話易行都算易行
唔易行都唔算易行
但識行真係可以狂走

可以咁講，都有賣四川涼伴粉 湯粉

不過，全部都要外賣無位俾你食

有咩貼士呀

唔食得辣都食得？

食炸脾唔好去三多 去大埔友啦
平少少又好食啲

唔係貼士
只係我覺得都算難比人封到完全走唔到

係邊嫁

你講大中、大埔墟定太和

廣福道
投注站隔一個街口

家庭式

大埔墟同太和附近
唔係入夜嘅話我覺得呢兩段路係複雜之餘加可以取巧
不過可能係我諗多左

封路封到咁
建議遊客搭狗鐵喺太和站去行街最方便

仲有架72~ 巴士~!! (半粒鐘一班)

行大埔公路~
(大埔道同大埔公路（Tai Po Road），花名舊路)

如果其他主要幹道都炒哂車, 可以諗諗佢~

聽老母講有唔辣
利申冇食過

有啲車唔知封左路會點改

大部分巴士 都改左富亨/海濱公園做總站!
如果行去大埔頭會好遠

大西北遊客可以搭 64K / 264R
其他區搭狗鐵最穩陣

呢個裝備係用嚟對付黑社會 好似上次元朗恐怖襲擊事件咁 如果附近居民 有二三十人係屋企整好拎出嚟西鐵站 咁會唔會更加容易驅趕到嗰啲黑社會呢？ 呢個唔喺用嚟拎出去遊行對付啲狗 只係想話俾大家聽有需要嘅時候都可以喺屋企30秒內做到呢一樣野

我都係唔想見到黑社會可以肆無忌憚喺鬧市入邊無差別咁斬普通市民 咁唔通下次再見到呢啲事情發生我哋留係屋企乜都唔做 當然冇可能拎刀落去同佢地死過

大家好 我已經開左ac幾年但我都冇出過post
Sorry 我係冷氣軍師 但都有個idea想同大家分享下對付白衣人
或者黑社會襲擊嘅時候可以用嚟保衛自己嘅裝備

大家一齊討論下 幫手推下post 分享下比全部人睇

推爆有用資訊

推！

我巴士路線寫左
睇下有冇錯

important!!

搵日試下
仲有冇

推AR

自制 = 自我克制
自製 = 自行製造

大埔居民幫推

pish

去大埔踩單車

個名都覺得正

PUSH

PUHS

聽日大埔

入黎幫手推

我睇完都覺佢想食兩家茶禮

真心希望大埔零損失。全部行街食嘢嘅，平安返屋企訓個好覺。要封大埔墟站同太和站好容易。兩個站入口都係一條窄路。太和最易封。唯一入口係商場入面。如果港鐵唔停呢兩個站，或封咗港鐵站，又冇巴士出就大鑊。明知俾人鬧，都希望大家可以早啲散水，be water。最后太平門，沿林村河向海濱公園走。踩單車更好。半個鐘到科學園，再去大學站。留意尾班車時間。最好都係當對家 set 好架部就閃。祝願全身而退。

[旅行準備] 記得帶多件藍衫呀

幫推

唔係叫大家停手，而係要大家佈署

好啦 見你咁誠心出豬豬
我老遠都去大埔一日遊啦

大埔超級城加裝咗好多cctv，
手足記得好好保護自己

唔好搞人地個CCTV啊

溫馨提示 街坊記得踩單車 移動力好緊要

推呀

超好食！今晚晚餐係佢 食得辣嘅巴絲可以去試下

和拉麵

有毒撚餐既

去大埔食好西

咁小正評？推

shopping shopping shopping

睇到出面何妖既派膠po一個鐘成千讚就好心灰

Welcome to Tai Po!!

聽日邊到落車好

太和站比較近

推啊

推啊！！！

Push!!!!!!!

大埔頭果度
好多康體設施
籃球場足球場運動場壁球場游泳池
如果周末想約朋友去做下運動其實都唔錯

約個朋友去
帶個羽毛球壁球
朋友負責帶拍

天氣熱記得帶多幾枝水同幾件衫換

5月

推啊!! 聽日一定要去大埔行街街

推
屌佢老母又諗住圍捕，封完基本上已經唔可以由太和站走，大直路連住富亨巴士總站同大埔站，兩邊隨時被包抄。

點樣返暴大

推啊屌

Happy shopping Saturday in TaiPo!

真係好緊要，大家要認真睇

多謝巴打咁落力推

巴打你都好有心
但都要講句，真絲啊屌

我依家睇真啲，佢清空晒大埔火車站所有小巴同巴士，應該想配合狗鐵飛站

屌

狗鐵？
或者74D行科學園？

係，黐撚線
次撚次話清場轉個頭走嘅方法都無條

最近火車站嘅屋邨係運頭塘，係聽日少數仲有對外交通（28號小巴去沙田）嘅地點，而運頭塘後面有一條路直出吐露港，如果警犬要玩圍捕，我估聽日其中一個捉人位應該會係火車站同運頭塘
大膽估下，歡迎討論

擺明係要玩圍捕

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推返上去，救人一命

巴士全部改富亨總站
但去富亨 就要經過狗屋

屌佢老母啲五毛多撚到，想推個正經post都難，點撚樣通知手足啊

推，搵美食

其實點解唔去 大埔海濱，多樹多阻礙，又新警署，易守

穿大元過會安全啲，但係大元好多黑底同鶴佬人

阻一阻大家

［關心前線警員］全民請阿Sir飲汽水大行動！！！！

屌佢老母住咗咁多年都未見過樓下咁撚多車出市區

富亨交通最方便嘅一日

大家早d入大埔食飽飽先去行街啦

支持黑警/元朗恐襲之大埔黑心鋪名單:
100米 -- 惡意言論
廣福道泰國佬 -- 惡意言論(嚴重)
大廣新濠茶餐廳 -- 惡意言論
花菓山 --深藍
大廣撈一番 -- 惡意言論 [而家扮轉陣營，不過明顯唔係真心]
吉野家 -- 老闆深藍+ 割席
沙隴餐廳 -- 惡意言論
紅磡冰室 -- 惡意言論
駿明苑 -- 惡意言論
華星冰室 -- 惡意言論
陳漢記 -- 惡意言論
新濠茶餐廳 --深藍
翠河 -- 惡意言論
香港仔魚蛋粉 -- 惡意言論
星泰真味 --又難食又深藍
陳根記 --深藍
華立茶餐廳 -- 惡意言論
成仔記麵食 -- 惡意言論
祥基茶餐廳 -- 惡意言論
榮隆號 --深藍
蔡潤記(舊) -- 老闆惡意言論(笑柳爺)
太和街市既美食工坊 -- 惡意言論+恐嚇
金寶單車行 -- 惡意言論+笑義士比生意佢哋做
富善中西藥行 -- 惡意言論(狙擊手論) [觀察中]
名門讌客 -- 黑幫背景(同屬元朗)
靚價店 --惡意言論
櫻桃麵包店 --惡意言論(話我哋收錢)
Hairinn --惡意言論
智文大藥房 --坐地起價蝦物資組
街市：滑嘟嘟
三小姐
梁九記
李記
鴻發
東記
金泰 --稱狂徒會入街市破壞

好重要
因為大埔可以走既路唔多
唔熟路既巴絲一定要睇

依個垃圾地方竟然有依一日

擺脫大埔孤島之名一日咁多

大中撚表示聽日極不方便

隔好遠喎
一係大元
一係富善
一係太平工業村行過去

聽日有嘢要出市區做？可唔可以幫幫手帶被狗追嘅巴絲上大中平台避一避？

唔熟大埔，聽日主動問路先

唔會出去啦大埔人支持大埔
8.5個日都帶左十幾個上大中平台,希望狗唔好癲到衝上黎吠

袋住張地圖冇死

其實去工業村有路入返海濱

太和暫時睇落安全，但不排除會搵人埋伏定喺太和商場，畢竟太和火車站兩個出入口都喺商場入面，仲易封過大埔火車站

大埔根本就無撚得走
封兩個站
封廣福油站
已經無得走咁濟

到時只可以靠72,74a行大埔公路或者搭73,264r,64k返粉嶺上水元朗天水圍

千其唔好去海濱公園 冇路走

舊路都好易封
264R、64K就
一落車即時有白衫狗接你

斷估唔會封到咁絕掛

都無計啦,封晒站同吐露港得返呢d方法

大家幫手2個大埔post都推

[多圖] 810大埔極有可能重演何式凝大量送頭事件

屌 唔撚想去
你睇下啲大埔人點樣對待勇武手足
成班仆街割席喎
死撚咗佢好過啦
我真係想睇下警方會點樣對待和平集會
大家千祈唔好傻下傻下去做咗人肉盾牌幫班廢物擋子彈

利申：不分化 但係真係好嬲
會照去幫其他區嘅和理非

屌好撚認同屌大埔遊行搞手嗰part
入佢telegram group日撚日都喺度鬧人，鬧唔緊要，你鬧啲嘢都on9
喂，問你點確保啲勇武仔安全就話人哋有分數唔使我哋講，屌你咁你同見死不救有咩分別？大埔地形咁撚閪仲唔幫手教人走

佢哋分明就係想要人幫佢哋做人肉盾牌擋子彈 等佢哋有足夠時間返屋企睇電視

諗起8.5號大埔狂食彈放題,食到個肺全部tear gas,d和理非無人救勇武,全部即刻走撚晒
如果聽日行街出事,和理非唔好即刻走晒先

1000人對住20隻狗都打唔過

唔夠合作,應該係大埔人太少出去發夢,經驗值太低,希望8.5號一役,之後會有改善

希望啦

小心為上

跟post出左張地圖 聽日睇路呀手足

極重要！哩個措施可以救手足！減少落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

又係新鴻基